[愈追愈落後] 9988/BABA 阿里巴巴 連燈後援會 (20)

[買阿里悔終生] 9988/BABA 阿里巴巴 IFC天台群組圍爐區 (19)

你哋諗住抽幾多快手

好多嘢唔識揀 對微創嗰隻幾有興趣

咁要再諗下
隻微創我都有d興趣
依家d錢好緊張..轉手要快先掂

留名

又跌

垃圾未睇勁假價
先估又跌 睇下中唔中

估撚中又跌
死垃圾

巴巴正垃圾

大市跌就跟跌, 大市升就應酬式升少少

垃圾股

屌佢爸爸

210至240有支旗
245至270又有支旗
唔知會唔會旗扯旗咁扯上去

但日日未扯又軟左

真

睇死一陣又跌返哂

上返300可以嗎

快手要580萬先穩中一手老散一牛升20%都無乜肉食

快手孖 心通現

260 蚊太多苦主

不停抽插

有咩大事

始終唔可以一口氣衝穿條100天

有排橫行 ，始終巴巴 係睇 螞蟻金服 同
馬生與皇帝關係

又插返落去

冇力了.....

到佢升就個市回

好不幸
次撚次都係咁

293 好多牛仔 ，今日一野殺晒

爸爸孝順阿爺咪有運行lor

今日期結？

上呀巴巴

成交額差咁遠
今日QQ 似收貨 , 唔通 會上1000

騰訊同美團乘風破浪
巴巴血戰力竭

奶雜種袋底.
等佢放巴巴入港股通啦

258 入 260沽曬 賺夠唔玩了 留比你地賺

起碼265收市，財報前得番3日炒上去。再唔炒趕唔切啦

就快見家鄉 希望下個po唔洗再見到我

最後逃生門

今日企穩260先算

財報前都唔升返d對唔對得住我地呢d蟻民

希望 2 月2 可以爆升

Lm

今日走勢幾好 聽日有機踢穿263

有冇機270俾我番番家鄉

放心 衝得穿就唔止嫁啦
問題係唔知衝唔衝得穿

仆街我家鄉係290

一係你就依家輸少少走，如果去到270你先走就真係On9 去我270代表升勢岩岩先開始

穿過啦，之後落返25x

收260要玩到幾時

咪鬼教佢喇 最好班蟹貨友快D走哂

做乜教啲on9仔

唔洗睇架啦 成個美股既資金去曬gme同amc到 ，唔會有得升

兩間都平左倉啦
仲玩?

少注參與下

屌你老味
升幾多跌返幾多

琴日又話形勢大好

qq, 外賣轉燈了

勁撚到

幾好 有望轉勢

呢隻跟跌唔跟升

今日跌你唔死咪算lor
全世界資金去曬GME度

係咪要全沽

唉 心淡 全走 轉過另一隻

256全走
唔想再等

253 走哂 日日跌多升少 無限輪迴

屌你爸爸

旗形出現？

大市回佢就回，大市升又唔跟升，點解會咁架

今日可能最低收

你新嚟架？

今晚睇黎又棍落

我黎左好耐，但都係接受唔到

睇死今日又係跌
死垃圾

屌你老母 今日都跌 死垃圾

倒跌多

中左

2號財報希望有驚喜

Qq 外賣 屌米到大反擊

TMX 隻隻反彈
得呢隻倒跌...

等多幾日出業績， 係時候來個了斷

驚到時跌到你放唔切

屌你老母又跌

日夜陰跌

又跌乜撚野

本身好堅定等財報
今日穿250有d懷疑人生

安慰自己 今日期結 下星期二月
再加等市場抽新股d資金解凍
財報超預期後爆升

我到底買撚左乜嘢垃圾

師兄咁正面係好事...

如果轉左700應該仲好

9988同700一樣比人喪沽空
差別只係700有北水頂 9988無
都幾撚慘

有d想入返

點解沽成咁

入囉

之前250放完幾個字後打把雲就出聲 蝕左20蚊

700 同期十一月入 604
坐左兩個幾月650走左食唔到780果浸仲慘

頭3間沽空係騰訊 巴巴同平保
慘
係乞衣兜拎飯食

馬雲你出多次黎
我一定走
換700

馬雲出一次可以升一次
可唔可以買馬雲握手卷出多幾次

屌你老母決定揸到出業績果日

冇錢溝啦

應該收到風冇驚喜

到時唔使驚已經要還神

大家幾多手

應該利好既

屌你老母跌撚夠未

小喇媽 點解要咁對我

屌你老母

屌你巴巴可唔可以好似gme咁夾空頭

屌 hit到stop loss
局蝕20蚊

隨時又落240

穿晒馬雲棍

230見

仲有得跌

爸爸長期腳軟

習近平壓住個價，私怨凌駕股民利益，唔死都冇用，冇習近平，今日＄360 喇，阿里基本面冇變，市佔勁過京東，咁日日陰跌似足內銀工行2.0

阿里巴巴連＄260 都企唔穩，早兩日連265 都冇。去盡263 已經係逃生門，日日想＄260 結都咁難，大牛市一蚊都冇賺過，高風險低回報嘅垃圾，隨時被人當成中資金融股

屌你爸爸 跌落220溝佢老母 仆佢個街

冇用㗎，可能業績好都照炒落，同內銀一樣綁手綁腳

我由＄300 等到＄207 ，再由＄207 上去＄260 ，大牛市喇，一蚊都冇畀我贏過唔值去溝，越溝越跌，輸得仲甘，十一月頭到依家成三個月，仲咁弱，＄260 唔走，希望你穿100 天，連100 天都冲唔上

呢隻野真係垃圾到無得形容
買5號仔都好過買呢隻垃圾

好撚多散戶放貨

業績點會好

下星期二就業績
今日都唔起動就冇機會啦

均價226 放係到唔理了

今日應該做左小底 沽空比率縮左好多

270即走dllm

9988真係失望，其他幾隻過曬佢頭，佢連落後都唔追

有得揀咩

星期二份財報係包雙十一時段喎
上年又破紀錄

馬暈已死

恢復原狀.
日頭一既, 夜晚一巴

之前雙十一跌到傻

守住$24X算有支持

係

就係雙十一果時買 器撚左

守住2xx 算有支持

$270 都要睇氣氛同消息面，好就先至留低衝上＄300

守住XXX算有支持

為什麼私怨凌駕股民，馬雲係寸但有道理，為什麼只搞鳩阿里巴巴，外賣仔同企鵝都壟斷，好多野都有壟斷，共產黨最叻寧要面子不要褲子大家攬炒，安插罪名，雙重標準

冇眼睇，又冇息派，等變內銀2.0

懷疑之後嗰個星期都唔使睇
GME單野有排搞
出業績都冇用

仲300

冇$300 都希望企穩＄265-270，依家仲要不升倒跌

真定假

均價244 上到270真係即刻清
等GME完咗再算

上到270就會爆到去300啦

唉 仆硬街

啱，不過今日業績幾好也冇用，要上番十幾廿蚊好難，＄270 可能即走，上番＄260 不知要幾耐，好消息唔升，出吓壞消息就人踩人，是不是大戶聯同財演招數

跟qq上， 冇死

咁似工行2.0上年工行由高位5.3 日日陰跌跌足半年至＄3.99，原因係內銀讓利，國家限制佢盈利能力，9988 個勢似當日嘅1398 ，日日陰跌，大市升，佢跌，大市跌，佢仲跌超過大市。高風險得粒糖嘅投資，人人大賺，但係有人牛市可帳面大蝕兼夾連粒糖都危危乎

咁搞法遲早連5％恆指比重也不保

咁9988 同匯豐一樣啦，冇佢大市升就以後靠夾死企鵝同外賣仔啦

TMX 再發力

A已經收皮

真係出業績大市升佢都唔升

呢鋪真係屌你巴巴 市升都跌

cls,又跌乜鳩

因為支共出回血劍?

又跌...

京東都上番
巴巴就

慘不忍睹

你係咪戇撚鳩ga巴巴？

好彩有隻6185做下對沖 升到癲左

又跌……

爆升1蚊

升呀屌你老母

爆升了

升400幾點先升1蚊

大盤拉升順便帶動埋巴巴姐

今日出業績

出完得兩個結果多,一係爆升,一係爆跌

聽日wo,巴打買好多 買到傻左

應該唔會太衰

爆升左2蚊

懷疑係機構/大戶收到風財報好，入定先

發生咩事

阿里升得快一定有古怪

99%關財報事啦 可能阿里雲真係首次賺錢掛

憧憬業績??

阿里業績好似不嬲唔差

上星期244買咗一手短炒 等唔等業績好

繼續爆升呀屌你老母

阿里雲未賺過錢 首次盈利係一個重要既時刻黎

爆升左3蚊

唔是對沖啦
升到咁癲

疫苗利好

baba 理應去到350, 買baba既人真係慘

聽日收市後先出

阿里巴巴擬定於北京時間2021年2月2日（星期二）20:30召開業績電話會議 ，現場君將同步在牛牛圈進行直播。

幾時出業績都唔知學人買股票

升1蚊2蚊已經high爆cls

唔跌都已經好開心

唔望下鵬訊美團升幾多

班好友已經傻咗
佢哋見外賣仔跌又會「恥笑」佢哋架喇

升就一蚊兩蚊 跌就八蚊十蚊

跌了

咪臭係 買巴巴買到傻左

北水買唔到真係差好撚遠
已經冇哂壞消息都上唔返去

點解可以廢到咁

支共鐘意攬炒，一直私怨凌駕大眾利益，階級鬥爭，莫須有乜嘢把抦出哂搞鳩死敵

啱，應該值＄350 ，係習近平條小學雞落order 叫北水若果買9988 就係同黨作對，除非好似gme 咁班散戶網民夾佢淡倉，不過冇北水死硬，9988 軟銀是最大股東，阿里冇螞蟻當賺少一飯錢，壟斷行為係支共對付馬雲私怨手法，9988升跌係習近平話事，根本己成國企，變成中資金融股2.0

我怕去到三幻二三幻三，阿里巴巴仲係＄250，沽左9988 入鷄股美臀好過，起碼日日升5％，馬雲冇錯，錯在習近平條小學雞

Give me 260

希望全城兩手阿里推高股價

點會有人肯，擺明輸

共產黨日日做淡倉，習近平一定好開心，自己日日數錢，升跌幾多自己話事，亂出消息，一時易鋼，一時就三巨頭

Qq 外賣果啲好暴力

阿里冇壟斷今日已經＄350至少

馬雲講戈句野係無錯，不過成件事嘅發展同佢脫離唔到關係，條小學雞係小氣，你知我知大家知，馬雲會唔知？你可以話佢講嘅野無錯，體系的確唔成熟，但係你話馬雲條撚樣無錯就真係接受唔到囉

其實QQ咪一樣壟斷，不過習乜乜唔鍾意馬雲姐

私怨凌駕大家，甚至國際股民利益，一啲都唔合理

啱，700 以前成日話啲game 塗毒細路，咪好快好番

唔鐘意佢咁串，搵錢還搵錢
又要講政治 仲要出風頭 拍戲 唱歌 出書教人做人
小學雞 心目中其實好想做馬雲
但一上網 班賤民 成日冷嘲熱諷笑9佢

共產黨！都2021 年啦，階級鬥爭思考仲係六七十年代，小學雞唔死都冇用

連少少政治幽默都冇，冇馬雲發圍，你支那會發達？唔通靠一個目不識丁嘅鄉下佬舉吓手，打吓飛機嘴炮就可以

靠D外賣仔 共享單車 死撚左十年

9988 震倉同橫行仲要幾耐，我哋冇咁好耐性

升緊六百幾TM都唔錯

早知＄260 執左粒糖算

9988 仲落後大市

呢隻野無得救 不如去6808

支共同人講國際反壟斷法規，自己最冇原則同人講廉耻文明講法律

等過年
今日個市成交都縮曬 2000億都唔知有無

聽日大市一回小小，阿里又會回多多，搞到做淡做好都唔知點企位

阿里巴巴業績暴跌等候區

我覺得開日開市9988繼續無視大市

大行出吓報告今日夾吓企鵝外賣仔，9988 大行睇最少＄300 ，其實冇反壟斷，今日已經迫近＄400，其實世界各地政府同大戶係咪要放啲不利消息，做淡賺吓錢，再低位入番貨

＄260-280 好多人有貨，我一直不敢溝，一定會越溝越跌

個人感覺
一日有人仲唱好巴巴 一日都唔會升

個個唔敢揸貨點上一升就沽，跌市又沽

沽極都有 過左幾次以為係阻力位 轉頭又落返嚟

今晚adr 應該又跌，好倉又冇力又冇肉食，淡倉又唔知到底未？波幅咁細同工行一撚樣，仲要冇息派。基本面好係自己扼自己繼續持貨

今日美團升一成全靠阿里業績，今日應該是阿里升一成先叫做合理，或者一日未上番＄300 都未叫合理水平

本網綜合13間券商列出對阿里巴巴港股的投資評級及目標價：
券商│投資評級│目標價(港元)
交銀國際│買入│361元
國泰君安│買入│360元
高盛│買入(「確信買入」名單」)│352元
大和│買入│350元
中銀國際│買入│342元
瑞信│跑贏大市│323元
安信證券│買入│322元
傑富瑞│買入│318元
建銀國際│跑贏大市│315.9元
美銀證券│買入│314元
花旗│買入│305元
瑞銀│買入│300元
廣發證券│買入│298.89元

今日美團升一成全靠阿里業績
你打完自己有冇笑

向下目標價係咪200

我冇講笑，今日美團升過龍，升埋阿里巴巴個份用黎拉升恆指，今日冇壟斷，已經是＄360

大行的目標價有啲on9，因為任佢講

d資金去晒抽新股扣住左

今日升爆

未必，可能係咁咦爆升三四蚊

請求跟貼美股

就算升都唔好咁開心，應該係抽高出貨

堂堂一隻科技龍頭股 玩到5仔廢老股咁唔跌當贏真係情何以堪

抽高連＄265 也不到有鳩用

今日高開又倒跌

今日咁都唔爆升即走

緊係睇埋業績先啦ching

業續前爆多數要走 ？

競假又黎料

走咗先
反正佢過幾日又會跌番落240-250呢個位

去到260就回

日日都係咁 呀婆都知你咩料

蝕錢都要走啦屌

今日走唔走好

外賣400蚊

好行唔送

而家升
出完業績應該見光死
我打算開市沽清了

已沽清
留返D錢換馬好過

連＄260 都上唔到，今日可能收＄255

出完業績多數插,你唔係諗住升到300下話

佢真係好撚垃圾

究竟＄260 同＄265係乜嘢位，企極都企唔穩，係咪收到北京order 㩒住9988 升勢

內銀表示重好過佢

好明顯係廢

＄265 🙏

根本是工行2.0

Give me 270

冇力了

Qq係咁升呢隻垃圾仲繼續補裂口

呢隻真係痴撚線
去到邊個位都有人沽

根本無人買

屌你老味又調頭

逃生門

下午再算

下午倒跌

260

280 見

每兩毫都好大沽壓

700 每日25 蚊以上咁升

低估既股始終都係低估

Lm,250蚊買左走唔走好

谷極都唔起 中共又打壓

其實都係無北水姐.....

北水收到支共order 狙擊9988 ，9988 最大股東是軟銀

你哋等唔等業績

$261.2 我走哂，等機會再入

幾時出業績？

北水無得買定無人買？

我都係
呢隻野遲早又落返240

等下午
下午升得多就走

四點前會走

等 博佢財報後爆扯
如果財報後跌嘅話245走人

落返240再入

完全上唔到

260.4走晒4手，賺左1200，正一垃圾股

升0.2好似升20咁難

4手$1200

上唔到
可能會賭業績

好勁架啦，唔駛蝕，佢唔落返240已經好撚比面

業績好一升，大把人走，之後又跌返落去，根本全部人都係等走，260樓上經多人蟹左

無得買

佢都賺1%

有北水一早$350啦

咁京東都升得多啦

今晚8:00 好似係

你地都幾好笑
坐左咁耐又唔等埋業績

阿里依家最值錢係阿里雲
雲業務第四季好大機會虧轉盈 依家中國市佔第一

佢e commerce係cash cow
有冇中共都係預佢落緊

所以點都留少少坐業績

其實講緊反話定點，大家真係睇得禁灰？
利申235入

因為佢次次出完業績就會跌

賺1200就唔好講出來啦

1200

灰但係睇長線唔撚理了

佢真係靠舊雲
雖然話就話佢舊雲去唔到國際性(起碼歐美日韓 同埋南美唔會用
不過外國d公司入中國就一定要用佢

賺1千2好好啦
我都諗住賺3千蚊就算

好過d 跌到220先止蝕果d啦

業績前幾日都咁既閪樣
就算賺得多 冇北水你什麼都不是

屌你一去到260蚊好似點左穴咁,比d力水好冇

財不入急門 佢穩住升咪幾好
點都等埋今晚業績再算

我都係，屌佢老味大牛市先執粒糖極唔公平，下次燈吓700 同3690 先

今日到264即走10手

想講下隻野有幾垃圾姐

隻野根本唔會升，點賺得多

260蚊剛剛好25x個班唔駛蝕手續費走，之前28x買落，溝完就剛剛好25x

下年既今日可能重係250，咁不如買其他好過啦

總有一日的....

細注到咁有咩好講
我50萬均價250都未走

補充: 等陣收市前可能放晒佢
業績唔係遠超預期既話
用賺左果d反手買少少熊玩下算 坐撚左我三個月 西股

260放撚咗短炒嗰注 磨咗成日 出完業績先算 最多買美巴補返

唔貪心 今日企穩260就得
如果唔係聽日應該含得撚

企唔穩

咁唯有準備去含撚

真係260都企唔住，好on9

求你地快啲走哂貨佢等baba爆升

今日都未完場

算唔算抗左跌

260平手走少少算
西股

連證卷行讚馬化騰唔讚馬狗都拎來煲大

唔上唔落咁

$261成700個賣盤 人肉長城

一上260就頂住

今日收到依個垃圾消息好嬲，特登踩人一腳

又想調頭

走啦，入qq舒服哂！

今日沽空金額少左一半wo

D人都冇信心hold baba

你地走先 我殿後

巴巴罷明冇運行

畫都無咁準 真係企係260

莊家力造260$收市

真係好撚小氣

Put未 洗唔洗比no你？我有靚no

王興都無份 3690都回番啲

無走到 賭一鋪

聽日坐火箭

何來信心

同GME一條火箭

睇盤今日花旗已經無大手賣盤

有1/10都好啦

今日岩岩好260

全部都是假的

有邊次唔賭業績 次次都賭

如果業績差過預期咪又係跌

好過都會跌啦
要跌洗咩理由

呢度啲人太年輕
阿里業績好倒跌 染藍都會倒跌

盤前又插 業績太差？

Conference call starts at hkt 2030

未出都插 on9

阿里巴巴2020年Q4（對應2021財年Q3）營收為2153億元人民幣，同比增長33.4%；經調整淨利潤556億元人民幣，同比增長19.7%。

勝預期 跌
遜預期 跌
合乎預期 跌

靚撚到份績

唔該聽日升19.7%

Profit margin跌

不過重點要睇雲

阿里雲通過為各行業提供全面的技術解決方案和服務，助力企業數字化轉型。在 12 月份季度，雲計 算業務收入同比增長 50%至人民幣 161.15 億元(24.70 億美元)，主要由互聯網、零售行業和公共 部門客戶收入的強勁增長所推動。本季度內，由於實現規模經濟效益，阿里雲首次實現了經調整 EBITA 轉正。
天貓雙 11 全球狂歡季

琴晚兩點幾入咗2張call 希望開市係綠色啦

即係點

即係點都跌 好似

希望有靚位再入番

good news
但唔升

220

聽日爆升

竟然唔跌可能真係太殘？

財報好似大部份高於預期 聽日可能真係沖270

cloud都賺錢了

加倉機會

螞蟻集團的業務前景和上市計劃存在重大的不確定性。

完

螞蟻仲未知上市計劃點

又跌了

屌 肯定又跌到傻閪

第一日買阿里？

仆街真係我第一日買 點解全部好過預期都會咁

雲計算賺錢都唔升

點解要欺負中國公司

少過100%增長，聽日實跌到仆晒街

增加回購都收皮

痴撚線㗎 點解跌㗎

上年冇螞蟻果陣都280啦，有螞蟻果陣咪3字頭有必要落後咁多

尋日買咗1粒risk reversal
感覺今次earnings一定捽靚去dilute馬雲件事
後悔買少咗

100憶美金 美股一日市都頂唔到

屌你老母垃圾阿里巴巴

啲錢去撚哂PDD 同JD度

跌成狗

下次做吓功課 每次都勝預期 無一次係唔跌

其實都唔指意螞蟻。俾佢入港股通就夠

幾時知入唔入到

baba就係點都會輸同行既垃圾股

業績唔錯， 跌1% 算少了

好想入
巴巴真係有價值
但妹下妹下唔知等到幾時先有肉食

分分鐘沉一年先有起色。
輸晒時間成本。。

有咩價值係美國上市 係大陸搵食

我隻call無放tim
仲車望佢今晚業績後會升
sigh

跌就入得

唔好以為入到港股通就一定升，得罪習大大一世無運行架啦

起碼入完港股通都唔升。可以唔使俾希望自己。即走

重係美國上市都可能入唔到

好擔心聽日＄270 我會賺少左＄10

唔洗擔心
一定唔會上到270

利申：坐咗三個月

我就係坐左三個月今日走曬，因為我一走，股份即刻爆升，次次都係

仲想270

屌你, 不如你快D走啦....

原來仲一手@$300

師兄你點 琴日嗰兩張跌到仆街

話追落後 追左成年都未追到另外幾隻既進度
馬雲出返黎都係升果雞碎咁多第二日又回返
咁多隻最慢係佢

最有潛力係佢 升最慢又係佢

升?
爆升?

你睇2628 vs 2318
2018 vs 2382就會明

乜佢業績好差咩

2018根本冇資格做藍籌, 長期跑輸大市

好靚 不過aapl amd 咁靚都要跌
你就明

屌你巴巴又跌

馬雲幾時死

跌咁少應該業績唔錯

Tz狗幾多貨

公佈完又跌落後同追落後真係兩回事

業績好差咩

好彩我琴日入，不過今日贏個d應該會輸番晒，仲諗住今日唔算升得多可以博下再升多棍

仆街我琴日買兩張收市贏$300 而家倒輸$1000 馬雲我真係屌你老母

呢排啲美股就算財報幾靚都好
都係跌

又真係..
好彩259.8放左
再跌先買返

4%

痴撚線 唔識停

Baba drop

有無人解釋倒發生咩事

屌你老母 業績好 最少唔跌得唔得

係咪北水唔識買美股

跌你老母
又跌！

之前無咩點升都跌咁多
睇黎我都要嘔突啦

輸到心服口服 垃圾巴

屌你老母馬雲
妖股

廢到

人踩人，北水收左習近平order 唔畀買，買左即刻代表反革命，今次係暗中階級鬥爭，諸死馬雲同一班反習份子，以私怨凌駕國際股民利益

所以買中資股好危險，有機會官員亂放消息為自己的好倉和淡倉鋪路，舞高弄低，700 ，外賣仔同二世組冇事係聽支共話做乘仔

唔講以為份業績係pdd 同jd 嘅

咪臭係 唉點解要咁樣逼害BABA

基本因素，軟銀做大股東，回購股份，雲業務，電商.業務一流龍頭，勁過京東九條街，大行唱好，馬雲放監，出色業績，恆指佔5％，一切一切全部不能夠抽升股份上番＄300 ，唔死也冇用，今日＄260 是基本合理中帶折攘，支共依口氣有排未落
恆指亂加指數成份股比重

算跌得少
又贏

比大行沽壓價，SH la 唔好比人呃貨

跌到230入多手

有無股可以廢得過屌你爸爸

聽日企唔到250走半先

又咩事跌咁多

半年內都返唔到300蚊

又話業績勝預期

做咩事跌咁多

趁好消息出貨

今日又閪落

實上300嫁 唔好比人呃貨啦
坐下先

反壟斷】騰訊壟斷
抖音反駁其濫用客戶數據

《經濟通通訊社３日專訊》抖音向北京知識產權法院正式提交訴狀，起訴騰訊（００７００）壟斷，認為騰訊通過微信和ＱＱ限制用戶分享來自抖音的內容，構成了《反壟斷法》所禁止的「濫用市場支配地位，排除、限制競爭的壟斷行為」，要求對方賠償９０００萬元人民幣。

螞蟻ＩＰＯ仍未確定，所以急插

9000萬送比佢啦乞衣咁

市場唔buy份業績 GG

好消息出貨啦
今日必插

話撚左琴日係逃生門,賭的人都ON9

阿里計劃發行優先無抵押債券，據報集資規模最多５０億美元

《經濟通通訊社３日專訊》阿里巴巴（０９８８）宣布，計劃發行優先無抵押債券，但無披露細節。消息人士透露，阿里計劃募資不超過５０億美元（約３８７億港元），相信低息環境有利於集團發債，債券有多個分期，其中最高到期年限為４０年，另外，亦包括於２０４１年到期的ＥＳＧ債券。承銷商為花旗、瑞信、摩根士丹利、摩根大通及中金。
阿里宣布，擬通過在美國證交會註冊的經承銷公開發行，發行以美元計價的包括在可持續金融框架下發行的債券（可持續債券）在內的優先無抵押債券。債券本金總額、利率、到期日和其他條款尚未最終確定，並將在發行定價時確定。

＊募集離岸資金有助增強靈活性＊

阿里表示，有意將債券（可持續債券除外）所得資金淨額用於一般公司用途，包括運營資本用途、償還境外債務及對互補性業務的潛在收購或投資。
消息指，低利率環境有利於阿里發行債券。像其全球同業公司（蘋果、谷歌、亞馬遜和騰訊）一樣，阿里希望能有效利用當前有利的市場條件。集團的現金流大部分來源於國內，從長遠來看，隨著阿里繼續推進其全球化戰略，募集離岸資金有助於增強集團在戰略實施和運營上的靈活性。集團希望使用ＥＳＧ債券所募集資金來進一步實踐創新及可持續發展的目標。（ｃｌ）

Qq , 外賣大牛市咁， 日日升

出事了

大牛市都棍落

唯一解釋真係大戶放棄呢隻股
績前托高出貨
等傻散接

9988愈跑愈落後

廢巴真係廢巴

琴日睇完全冇提Jack Ma

從來無追落後過 根本係落後

外賣好勁

尋日升8.8 今日跌番10$

阿爺放棄9988啦
唔會再支持佢
9988玩完了

700根本係中共自己人

買美團好過，日日賺至少3％－5％，不會浪費時間成本

屌你巴巴老母！又跌！

換馬啦

Qq又話比抖音告壟斷， 完全冇影響？

其實,如果佢業績差,會點?

升

放棄 屌

無事 照跌
而家炒股根本同間公司本身營運環境完全無關

換就最好快d，換左可能有行升，好過依家on99咁馬暈得罪小學雞仲想走？

前世做錯事 今世買屌你巴巴

好彩琴日261走左一半先

屌你老母3800又係賭 9988又係賭
點解我會入左9988呢d閪股

仲唔放

外賣仔就破400
3600日日升
700俾人告照升

9988就盈喜但照跌市
咩世界?

因為馬雲
完

一開市即斬啦
螞蟻又話不確定
反壟斷又話不確定
基金佬最撚驚就係不確定

261放左
等到245再入？

炒住20天同100天波幅先lo

啲大陸佬鐘意買強勢股 所以會強者越強

轉會外賣

講笑咁講, 有無邊位師兄重倉,犧牲自己血祭一下斬倉等佢爆升

我琴日清晒倉
等佢跌多D再買

好在我尋曰＄261.2 走曬，不過我覺得是美團升埋阿里果份，李應聰話三月開始股災去到七八月先升，己吉倉，吼位入700 同3690 ，根本冇頂

又磨250

仁警嫂有幾多手巴巴

屌跌得咁少 冇咩咩意慾加

少少only 搏佢今日穿到100天
但賭輸左

9988真係差過9618好多
又貴

放心啦. 9988會越來越平

再係咁唔好講外賣， 9999都追上黎

大戶又壓價 正仆街
明明雲都賺錢
屌巴巴係多元業務呀 唔係剩係靠隻蟻囉

痴線
好業績又唔升
開展新業務又唔升

call 左阿里唯有溝下貨
好彩未有甘快到期jeh

跌撚到呀

9988拖死HSI

想溝
又驚再跌

今日好多老散入場

磨練心態

On9 baba

垃圾大行
看好又出貨

好撚慘

同呢間公司做過生意, 覺得真係好唔掂

益左京東

繼續自己呃自己

炒唔起就係炒唔起 均價225 今日放左

所有消息，不論好壞，結果都係跌
真係犀鳩利

你望下格離992 人地爆升 9988就ON99

992 依舊垃圾終於發力，沈大師又要衝出來認叻

邊個話買股票一定要賺錢好適合形容我地買9988既情況

係愛啊

《大行報告》花旗上調阿里巴巴()目標價至334元 維持「買入」評級

坐左兩個月真係唔順氣

又跌番

咩事

轉燈 秒升10蚊

做乜撚野

食左屎？

嘩，㩒錯制？

天貓增長放緩

益撚咗PDD JD

黎料

嘩

咩事
走唔走

我眼花???

Ant deal done ?

做咩

做乜撚無啦啦爆扯

發生咩事?

乜撚野

唔撚知咩事不過掛定買盤先

咩料？

造市？

呢一棍要幾多錢

螞蟻傾掂數了 會唔會好似上次咁扯一日之後收皮

呢棍好似要60億

搶貨啦

黎個270先？

係咪有大行按錯制

嘩 搞咩 好爽

滅世棍

係咪眼花最後果2分鐘

有無人知咩事呀屌

扯得勁過我

港股真係老千黎

ant deal done

收市係咪有big news

咁激？

加1先
唔撚知咩事不過咁樣爆升肯定超級好消息

咩事 賣都賣唔切

on9閪股

勁假時段仲入唔入好

後悔未

笑死，燈到

今朝250 減左鎊

應該收到風 呢幾日上300好無

散場喇各位
乜事都無發生過

最後爆升

d老散真係on9架喎
咁大隻春江鴨依家俾你低過佢地入都唔追入去睇睇

抽左一大棍. 好奇怪

回本放左1手

臨尾抽上

馬雲confirmed 已跪地含了

維尼的蜜糖在馬雲口中融化，進入老散的錢包

聽日裂口上，追都無得追

琴晚先話螞蟻好多不確定性, 今日就話達成協議
真係亂鳩咁來

屌你老母尋晚先話不確定今日就搞撚掂

螞蟻confirm 可以上市

如果馬生肯含

皇帝應該肯開港股通

巴巴番來了

300

allin

擺明當散戶狗咁撚

我都話幫大家守尾門 蝕哂都唔會放

咩事收市？

大家綁好安全帶。坐穩啦！！

真係妖股黎

妖撚到

係 考人耐性
唔收尾都唔升

休息一陣 5點鐘開波

終於後上發力喇

要追落後

一陣聽日又裂口 撚晒股民

沽9 巴巴 真係玩完
聽日肯定裂口向上

彭博社報道，螞蟻集團據悉與監管機構就整改達成一致。阿里巴巴由跌轉升，暫升1.8%，報264.8元。

今日強積金定月供入市一陣baba會打返落去

呢隻妖股好難玩

結果論黎睇，磨左成日先升左1蚊，無咩值得開心

比全日跌十蚊開心

聽日咪棍上 係咪仲問

今朝斬左 白白蝕撚左錢
屌佢老母死狗閪老千股係到玩消息

今日得幾分鐘大戶基金入唔切市
聽日先黎料

刁你老味, d 北水最後果5分鐘8億隊入黎

肯炒番就得啦
真係可以追落後

唔好咁快唔記得馬雲出嚟個日gel爆頭之後嘅慘況

升番晒

今晚睇下BABA 先...

唔係點呃d 傻散今日放盤

聽朝唔好否認

250加售倉加到30萬
唔好再跌

其實即係可能之前傳過呢單，唔係批准螞蟻上市

大行今朝仲喺度搵散戶接貨

美股北水做唔到市

唉唔知啦 不過唔明點解唔係最高價266收
有咁既消息仲出貨?

Ant 轉到金融控股公司，咁上市市值會有幾大影響

你有冇睇Bloomberg 個statement
Exploring a potential ipo wo

巴巴冇北水架

北你老母咩On9 有北水一早$350啦

Pe 有25 up 都已經好好

其實幾多人唔知螞蟻無ipo

CLS股

屌 巴巴無北水先岩

好耐冇入黎
發覺多左好多人
亦有幾個唔見左

Ching係咪想講巴巴無北水？

食完飯一直忙 岩岩得閒睇一睇
嘩 做乜野事突然升番十蚊

講掂數
唔俾人針對已經夠

睇到r曬頭

大師兄

之前10分鐘, 9988 真係影都無

真係任佢地尻UP

蝕住放隻Put點知最尾260
屌你真係玩撚死班散戶

屌你 1分鐘內升$9蚊
baba 真係妖股黎

次次業績都要撚下人先

開綠燈 撚尻班散戶 有堅持聽日就爆升

仆街，月底入埋港股通，真係上$500無難道

有無人最後放左 聽日可能上280

睇1000啦而家

有無SOURCE?
如果真, 超過外賣仔係基本

牛牛見到

無可能啦 佢9up姐 最快都要9月

其實有咩影響？

公司做業務應該都係唔變

個一分鐘急升真係安全帶都救唔到痴線
咁巨既股真係當玩具舞

仲有美股比大家追
尋日落咗10萬

不過之前都有人講過 無ANT 9988都大概係240-280

所謂北水唔係港股通咩

美股盤前追BABA囉

淘寶成央視春晚獨家電商合作伙伴

巴巴+螞蟻 起碼400 啦

700都700，9988都應該700啦。
如果係用常理去睇。。。
屌小學生無腦。

業務係唔變。但同樣既借貸業務規模下， 公司要準備多大量資金as a reserve , Lowering the profitability、 business expansion , and Growth, translating into lower PE 。

不過監管soon or later 發生，總好過上咗市先監管。

只係想睇下9988會返唔返到去以前咁。
一隻股就可以帶住成個恒指升上去

又係難得一次既gel頭時間

而螞蟻集團仍在研究重新進行ipo的可能性
屌你老母成篇野戴曬頭盔玩消息

909點

都冇新聞話佢withdraw ipo申請

唔理啦 丁咗先

而家只要你唔玩最大個幾隻籃籌,

就算恒指升,散戶都可以輸錢

其實隻股市都幾荒謬

岩。哭左咁多日喪

其實螞蟻好可能變成一間民央企，就算分拆支付寶上市，都要阿爺批准。

玩埋呢轉唔撚再炒港股 全部都係亂黎

好似大陸婆推介老千股一秒爆上，咪死左好人，今次習近平兩邊食曬了，先做put 後做call ，亂放消息聽日要競價入番先

麵神出山未？

美股尋晚加左貨

學到野

美股就冇咩
941彈出又彈入
gme唔亂黎咩......

哩半年，睇港女不要太理性

痴線 講到會爆升咁

真 拉十蚊都講緊幾十億 仲亂撚過d仙股

Strong hold唔理消息 擺下擺下又升番

鬥氣成功

呢句真 轉美股啦 咁大隻巴巴都可以玩到妖股咁

點解講到大戶唔輸咁

年年跑贏index 既 fund 絕對唔多

。
支共肯放過阿里系一馬， 重要倍值乜乜77

啲好友彈返晒出嚟

所有好消息盡出 但其實埋單都係升一蚊

咁嬲 睇黎唔少人震走左

好彩我信念正股 $300見

跑贏恆指就大把啦

呢個po特色黎

jel撚到呢成班
唔講以為$300
聽日就跌廿蚊你地嘆下

走咗轉 留咗小小等佢再破頂 不過唔知等幾耐 好鬼妖

走左 賺少少算，西股

我見我格離屋阿婆就話揸住外賣仔 700 就真係日日買日日賺

中共有朝一日放過巴巴，至少去返350

每月一次既gel頭日

想睇吓佢哋今次點樣恥笑700 3690

都好過跌10蚊既

亢奮喎今次 重生！精神！

上次急插$216接左飛刀

唔俾人笑已經好好

上年年頭
9988 $200
3690 $100

上年年中
9988 $280
3690 $280

今年
9988 $260
3690 $400

聽日
9988 1000
3690 400

今日臨尾有咁既消息都係衝唔穿條100天線

屌你玩撚到 真係彈出彈入吹撚到啤一聲
利伸琴日走左一半
仲有四手@245

有北水 同 無北水就係咁

呢d股洗撚睇線咩
人為操控99.9%

唔係北唔北水
最起碼佢唔係day high 266收

大家唔好對呢隻垃圾有希望 最起馬等佢俾人罰完錢先

今晚baba有冇機會270

baba盤前都唔係抽升
去番港股adr個價

又唔算咩重大好消息 唔同搵你傾 個結果係無共識 傾唔掂反枱？

冇

都係睇d仆街點演繹 睇埋今晚開市咩環境再算

ANT 好似有D反應

最撚仆街係下下俾爺閪揸住春袋咁舞上舞落
gme呢啲蚊股都起碼都有人關注下
但港股就算係龍頭藍籌日日發生緊都當冇事

好似要晏少少先黎料

我屌你爸爸 放撚咗先升

再加注啦

業績好 股值低 ANT group 傾掂數 淘寶獨加平台
擺明夾鳩空軍

彭博啲料都唔知堅定流架，一陣中證監出嚟否認就笑撚死

屌你老母你啲大陸股 妖到仆街 啲政策叫你收皮即刻收皮

今日呢個U型咩料？

擺明玩鳩班外資，夾撚到佢地平倉，又玩多次上唔到市。

上太空
等今日走班人入唔返

聽日又去返24x..........

奸到特登競價前幾分鐘出招，呃左成日貨

跌足全日 最尾2分鐘就爆上然後收市 擺明唔想你上車一齊share

巴巴競價抽升？？？
因為螞蟻？？？！！

唔好咁啦，呢隻野，連好多所謂投行專家都捉摸唔到

可以沽貨了

日日都有人話放 實有日燈中

隻股跌佢先會出黎抽水

縮

垃圾 得5%

我聽日set$257.6 希望入番

師兄. 正常應該係聽日又跌就唔應該入....
跌到幾低都好都唔好入. 都應該轉馬....
反而再升應該入....

個個講到咁，一走灑就爆升，聽日入唔番巴巴，我入工行博三月尾業績

响美股追張lc先

尋日特價時段唔買嘅各位手足
下次可能又要等馬雲去渡假先有得入

佢升得穿262確認左升勢先再入都唔遲啦
除非佢聽日一日爆到上300姐
日日都有爆升股 唔想再係到坐閪股

升得5％，聽日一個消息話否認傳聞就gg

勁假去到270 之後就回
劇本黎

大把蟹貨既人等走.....

美女巴巴做緊267
唔貪心 聽日港女有260已經好開心

收市都261 喎

屌
次次收市滿懷信心佢聽日唔會特別差
一訓醒開app睇 又插返10蚊
都插到無感覺了
平手 算樂觀啦下話

靚業績， 然後10蚊跌落黎

今日人踩人套現買快手

尾市跌乜鳩

聽講尋日收市升個浸係d沽空平倉黎
唔係有人追貨

其實點分

都要有人推上先迫到佢地平倉

係囉 short squeeze唔係就係咁咩 頂到個價高一高 然後迫住平倉又再推高一野

262.6

正， 爆升1蚊

等睇轉燈

收市先大棍， 大家唔洗驚

大升到呢

搞到依家咁好似美巴跟港巴

大升-0.2

好友又潛返水

競價17億成交額 gogogo

如果個個沽空等到比人夾先平倉咁沽空點搵錢

倒趺了

真係世紀大垃圾

準備跌番$10

尋日266一剎那出現過 想走都走唔到

收市勁假先見真章， 大家SH

又扯唔起

唔玩了 無耐性 止蝕

有冇咁撚廢

都唔知比左幾多次機會隻巴巴

準備火箭

係9988出出入入咁多次都係0和遊戲

轉燈 希望企得穩

阿里巴巴吐１％，傳遭中資行收縮與螞蟻消費者小貸業務

《經濟通通訊社４日專訊》阿里巴巴（０９９８８）昨日尾市急彈，今早跌１％，報２５８﹒４元，成交約１１９１萬股，涉資３０﹒７３億元。
螞蟻集團及中國國內至少十幾家銀行正在收縮它們數年來在消費者貸款平台方面的合作。這種貸款至少促進了中國５億人的支出。
外電引述知情人士透露，螞蟻集團及中國國內至少十幾家銀行正在收縮它們數年來在消費者貸款平台方面的合作。
其中浙江省的銀行已被指示削減通過借唄和花唄這兩個螞蟻旗下平台聯合放貸的業務。上海一些銀行設置了逐步削減聯合放貸業務的時間表，山東至少有一家銀行完全暫停了與螞蟻的關係。
螞蟻集團和中國銀保監會未有回應。
現時，恒生指數報２９１９１，跌１１５點或跌０﹒４０％，主板成交２４２﹒２４億元。國企指數報１１５７３，跌７７點或跌０﹒６７％。恒生科技指數報９９７０，跌１５５點或跌１﹒５３％。
即月期指新報２９１４５，跌６７點，低水４６點。即月國指期貨報１１５５８，跌７３點，低水１６點。即月科指期貨新報９９７０，跌１８２點，高水２８點。
上證綜合指數報３５０８，跌９點或跌０﹒２６％，成交４７８﹒１４億元人民幣。深證成份指數報１５１９０，跌４２點或跌０﹒２８％，成交６１２﹒６４億元人民幣。

希望今日企穩262

9988有啲941 feel, 升少少就成堆人吹奏
但隔離700 3690 升咗幾十%

利申持有9988

賣了 等落250再接

其他重磅科技股都跌
唯獨巴巴 爆升1$

爆升2蚊了

上呀

同師奶股神一齊嗌緊上

265.4

700 外賣仔跌 反而9988升帶動HSI
笑了

大奇蹟日

265 放了

各位加油

我262買番

家鄉價 繼續上

少左北水托
反而9988一向無北水 所以0影響
希望可以威一兩個星期 如果企得穩262樓上的話

幾時入港股通

呢個真係唔知
阿里得番兩招大
一係入港股通 二係螞蟻
出完就應該差唔多

轉勢賣

Gel晒頭都升咁少

而家對番美股幾多

賣哂了 爆升未🌝

睇來有排升，過年前後無北水，一定靠升巴巴頂恒指

出到大招就380 至400
到時走都fat fat 啦
最驚佢唔出

終於要追落後

如果呢兩招半年內出到，起碼600-800

1000-1200

今日表現勁過外賣， qq 發夢？

北水都差唔多收爐 其實真係唔意外 我反而關心3800仲可以升幾耐

幾個月無見過咁既情況

2000-3000

升1% 都咁感動？笑死
Qq, 外賣一暴力升市就5-10a%

唔跌就好好了

Baba 應該要去返300啦屌

外賣400， 以前巴巴lead住佢廿蚊

阿里爸爸係咪同中國已經傾掂數?

gel左一個鐘頭就無力

返左家鄉 賣一半 等跌先溝

今日D 評論 仲話 巴巴係港女指數 5%
拉升要靠巴巴

郭蛇愛股

你睇幾耐先？
600-800可能要兩三年

仲成日ff300

聽日快手上市 應該可以拉升埋巴巴同QQ

其實去除左政治風險，追400應該都唔難。
雲服務仲要快過700轉虧為盈，加上依家落後咁多，9988應該係黎緊推動大市嘅一股大動力

睇住外賣仔80升到400
不過都冇入

快手關巴巴咩事

700 外賣有北水資金托

抽快手啲資金轉返過其他股？

唔中果啲資金入返落巴巴到

每次想升既時侯恒指都會冧閪
代表咩

唔中唔係今日就退錢架咩 我拎番曬啦wo

所以今日巴巴咪升

SET左羸12格就賣 差2分鍾就多20格 賺左都好似蝕左咁

岩岩一枝大針

巴巴出事了

轉燈應該因為大跌市😓😓

爸爸條jj有啲淋

升又無份升 跌又要我陪你一齊跌

多謝9988托住個市

轉燈今日玩燈制

Cls
又跌返落去
大佬你唔好咁痴線啦

又升又跌又升又跌

抗跌仲想點

避險股

痴撚線

次次有好消息就到個市跌
個市升嗰陣就有壞消息搞佢

屌佢爸爸
次撚次有起色都係大跌巿 升巿就倒跌
想沽

上多次265 即走 頂你個肺...

94l至少有息派

一升穿270就放風箏啦喎

黑仔股

265放哂 即刻跌轉會小米

壞避越險，走人轉場先保平安

你地要走就快
唔送

上面大把蟹喎

好消息即係比機會人走貨

條100天線係咪咁難過

馬雲蒲頭個日274億啦 第日味又係插番落去

T, M 都V 返上黎

以前atmx
而家得番tm
最多加埋j

QQ 果D妹都唔洗妹, 一野上返黎.

勁

加倉左

勇者

巴打個名

又265放左
開始爆升吧

就黎4點, 又大棍?

700 今日仲要大v彈
痴線

今日企得穩262樓上都謝天謝地

大好友 264走左 但我會陪住大家繼續吹到隻9988 上270

夠鐘升未

回緊..

識玩就加注 明顯轉勢

同價位走咗
好撚悶局

今日冇救世神棍了

聽日肯定低開

又岩岩好到100天 假

快手

你中?

爸爸個大莊壓住壓住 又托Q住唔比佢跌
大家都等news就行動

中咗條毛
有朋友中咗2手 已放
真係哭𠹌咗

哇過肥年
4皮落袋

美巴盤前已突破270

今日美股上到270

gogogo

美股盤前都打晒j咁?
唔好咁癡線啦大佬

連登仔最叻打飛機都唔係新聞

GG螞蟻兩年後先上巿 聽日人踩人

唔撚係吖 邊到講

等我賣晒D CALL先

經濟日報

路透社引述知情人士報道，阿里巴巴 （09988） 旗下螞蟻集團將剝離其消費者信貸數據業務，以回應監管要求。螞蟻集團去年暫緩上市後，分拆逾10億人數據業務為螞蟻業務重組關鍵一步，該舉料將助螞蟻集團重返上市軌道。

報道指，隨著數據剝離，螞蟻集團將轉型為受更嚴格規管的金融控股公司，意味螞蟻集團未來兩年內或有望重啟IPO。消費信貸數據及評級業務分拆作為獨立業務部門後，依然會受到內地當局監管。

要用銀行股黎估值

兩年內

哩頭講兩年內。轉頭兩個月就宣布ipo.
好似琴晚咁

慘撚到

其實唔使咩螞蟻上市。
只要有訊號話俾大市知，
習種唔再搞巴巴。
巴巴好自然會升上去。依家係勁大落後呀

呢個真
但我諗好多人已經轉左去京東

馬雲之前講嘢咁撚串，小學雞點會咁易放過佢

又比螞蟻上 春晚又比佢搞 算原諒咗啦

正解

京東股價都麻麻，係美團同拼多多勁

拼多多有冇返香港

其實大家係咪忘記佐仲有日本佬

幾時有消息知佢入唔入到港股通？

屌。。。

又跌
真係估唔到自己咁撚有耐性

插

有諗住 佢上一定抽

跌夠未

買呢隻西野心很累

雜種最撚小氣 點會咁易放過馬雲

巴巴又出事

爸爸你生性啦,你睇下人地美團又創新高啦

兩個字
垃圾

同期果堆一係新高 一係上左太空
爸爸生性啦

呢隻野係反社會定點
大市升自己跌

on99又落番100天樓下

真係平手都要走，買其他好過，出晒消息都唔升，根本就無人信e隻股，無人想買，螞蟻一日未上市，一日都無人信佢真係上到

《大行報告》德銀上調阿里()目標價至318元 評級「買入」

外賣, QQ 勁

早斬入其他都已經賺左

閪股, 對好消息無感.
對壞消息極敏感

7500

廢到笑出嚟

穿10天就走 屌你老母巴巴

睇埋下個星期 無料到就走算

屌班撚樣又黎沽空

過年前上返270

相由生心喇，一比較樣子馬化騰正氣好多，屌你個馬雲成隻老千外星人咁撚樣

屌你巴巴都唔跟大市嘅

大市跌緊喇 俾巴巴拖跌

On99巴巴

大圓底 同埋d貨好似歸曬邊
少少錢就踢到咁

升唔停
過肥年

好記得當初我第一次係到講個陣 佢同9988都係220左右

升兩日跌兩日
升一日跌一日
重要永遠跌得多過升
屌你老母

但今日262.2有人買左400萬股
埋單總數係淨流入股

9988 炒住range先，不過大戶要收貨，一定有一獲要大震倉大插吸貨先升，北水撤資，巴巴又冇力，變左冇息派嘅941 2.0

[底已見] 9988/BABA 阿里巴巴 股價關注組 (21)

新post

北水買到巴巴咩？

上次震到落21x重唔夠？

巴巴268了

升唔起走左佢算

未撚見過咁垃圾嘅股

死廢物

垃撚圾

升一日跌3日

全世界綠燈 佢都可以紅
死垃圾沽了

大家沽曬未

265走晒

聽日準備做大戶點心

.